香港有有邊間既蛋撻係好味？

呢排忽然間好想食 但美x 個啲又冇味又硬
有冇巴絲有推薦

新鮮出爐都好食

超群

坪洲

邊到超群？

咁遠

都唔一定既，有啲個蛋好稀

中國會

kfc
啲味唔同啲
因為用葡萄牙雞蛋

泰昌

雄輝

泰昌岩岩出爐果d好撚正

美孚多多萄撻

金園 新華
長沙灣

包餅王牛油皮好正

九龍城酥妃皇后

樓主可以參考下呢個蛋撻地圖

一般

呢個勁，唔該

KFC

屌你 葡撻同蛋撻都分唔清 ？

豪華餅店

屈機